(廣傳)應對每日記者會嘅對策

眾所周知此舉係為咗洗香港人嘅腦
日日宣傳示威帶嚟嘅暴力
所以我地除咗要勇武之外 仲要行多一步棋

就係由今日開始 堅持推行罷買
用購買力向政府示威

如非有實際必要 例如牙膏M巾
其他非必要品一律不買
更唔好同我講 嗰啲咩珍珠奶茶
或者衫褲鞋襪
我就唔信你飲少一兩個月你會渴死
買少幾件衫你要全裸出街
香港已經處於係危急存亡之際
仲喺度大吃大喝 得閒出兩個post就當幫左香港
你嘅良心真係過意得去咩?

咁行除咗可以令身陷貿易戰嘅中資公司雪上加霜
更加可以為將來升級裝備儲彈藥
當我地捉到政府行得最錯嘅一步棋
就可以出師有名咁勇武

當然要所有人一齊配合
不過如果香港人連減少消費都做唔到
咁光復香港時代革命將只不過係一個口號
俾你地又要享樂又要拎光環咁去打飛機姐

道理其實人人都明
只不過如果你願意踏出呢一步
成為我哋一分子
咁先有可能真正咁光復香港

香港人 加油

有冇人要加入抗爭呀？

定係全部連登仔都淨係識打飛機？

Pish

其實港共都已經好錯
只係市民思想升lv升得好慢支持減少消費
希望香港人真係做到

Set死線要求回應 ->大遊行

期間儲裝備罷買

冇人記得我地成功方程式？

推呀！

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

連登已死 輕鬆十連

自推4001